唔小心喺google搵咗一堆貓相...

我諗唔少人已經見過呢隻齊陰貓

點知畀我發現，原來仲有好多呢個髮型嘅貓..

有可愛嘅

有on9樣嘅

有霸氣嘅

有啲不甘平淡，中間分少少界

當我以為剩係得黑白貓先會咁
原來仲有啲會染埋金毛

如果重手咗就會更加7...

好得意

睇落好乖

好mk

店腦黎
好撚得意
任搞都唔咬我

乖貓有樣睇

好靚

中分好撚型

一眼望落已經覺得好似

連眼神都match

好似黃宗澤

投胎

好打耳

呢隻再似啲

齊陰貓

笑撚死

陰嘅重要性

好撚核突。

好樣衰

朋友隻貓
不過有小眼症